光復香港靠武漢肺炎

支那豬口賤食埋啲唔應該食既野味
呢個係自然界比你地考驗